\begin{problem}{MultiChad}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 мегабайт}

Коля разрабатывает новый терминальный мультиплексер --- <<MultiChad>>. Исходно терминал --- это квадратное окно $[0, 2^k] \times [0, 2^k]$.

Пока Коля разработал поддержку только четырех команд. Первые две из них реализуют функции деления окна терминала на подокна:

\begin{itemize}
\item Если поступает команда \texttt{split v i}, то окно номер \texttt{i} разбивается вертикальной линией на два одинаковых подокна. При этом левое подокно сохраняет свой номер \texttt{i}, а правое получает номер \texttt{i+1}. Соответственно, нумерация всех остальных окон, начиная с \texttt{i+1}-го, увеличивается на 1. Также в дальнейшем, когда окна будут разбиваться вертикально, номера в левой половине всегда будут меньше номеров в правой половине.
\item Если поступает команда \texttt{split h i}, то окно номер \texttt{i} разбивается горизонтальной линией на два одинаковых подокна. При этом верхняя половина сохраняет свой номер \texttt{i}, а нижняя половина получает номер \texttt{i+1}. Аналогично, нумерация всех остальных окон, начиная с \texttt{i+1}-го, увеличивается на 1. Также в~дальнейшем, когда окна будут разбиваться горизонтально, номера в верхней половине всегда будут меньше номеров в нижней половине.
\end{itemize}

Например, когда выполняется последовательность команд \texttt{split h 1}, \texttt{split v 2}, \texttt{split h 2}, \texttt{split h 1}, результат выглядит таким образом:

\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{image1.png}
\end{center}

Также поддерживаются две следующие команды:
\begin{enumerate}
\item Команда \texttt{where i} --- терминал сообщает координаты левого верхнего угла окна с номером \texttt{i}.
\item Команда \texttt{which y x} --- терминал сообщает, окно с каким номером покрывает точку с координатами \texttt{(y, x)}. Если точка лежит ровно на границе окна, то считаем окно покрывающим её. Если точка покрыта двумя или более окнами, то терминал сообщает наименьший из их номеров.
\end{enumerate}

Левая верхняя точка терминала~--- это точка с координатами $(y = 0, \; x = 0)$, ось $y$ направлена вниз, ось $x$ направлена вправо.  

\InputFile
В первой строке заданы два целых числа: $q$ --- количество команд и $k$  ($2^k$ --- длина стороны терминала) ($0 < q \leq 3 \cdot 10^5, \; 0 < k \leq 62$).

В следующих $q$ строках заданы команды в вышеописанном формате. Гарантируется, что все команды корректны (команды типа \texttt{split} и \texttt{where} принимают номер существующего на тот момент окна, \texttt{split h} не делит окно высоты 1, \texttt{split v} не делит окно ширины 1, \texttt{which} принимает целые координаты) ($0 \leq y, x \leq 2^k$).

\OutputFile
Для каждой команды \texttt{where i} выведите в отдельной строке два числа $y$ и $x$, разделённые пробелом,~--- координаты левого верхнего угла окна $i$.

Для каждой команды \texttt{which y x} выведите в отдельной строке одно число $i$~--- номер окна, содержащего точку $(y, x)$.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{№}} & \bf{Дополнительные} & \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} & \bf{Необх.} & \bf{Инф-ция} \\ 
    & \bf{ограничения} & & \bf{подзадачи} & \bf{о проверке} \\ \hline

    \multirow{2}{*}{$1$} & $q \leq 140$, только команды & \multirow{2}{*}{$10$} & \multirow{2}{*}{---} & \multirow{2}{*}{перв. ошибка} \\
    & \texttt{split v 1} и \texttt{where i} & & & \\ \hline

    \multirow{3}{*}{$2$} & $q \leq 140$, только команды & \multirow{3}{*}{$10$} & \multirow{3}{*}{1} & \multirow{3}{*}{перв. ошибка} \\
    & \texttt{split v 1}, \texttt{where i} & & & \\
    & и \texttt{which y x} & & & \\ \hline

    \multirow{2}{*}{$3$} & Только команды & \multirow{2}{*}{$10$} & \multirow{2}{*}{1} & \multirow{2}{*}{перв. ошибка} \\
    & \texttt{split v i} и \texttt{where i} & & & \\ \hline

    \multirow{3}{*}{$4$} & Только команды & \multirow{3}{*}{$10$} & \multirow{3}{*}{1, 2, 3} & \multirow{3}{*}{перв. ошибка} \\
    & \texttt{split v i}, \texttt{where i} & & & \\
    & и \texttt{which y x} & & & \\ \hline

    \multirow{3}{*}{$5$} & Только команды & \multirow{3}{*}{$20$} & \multirow{3}{*}{1, 2, 3} & \multirow{3}{*}{перв. ошибка} \\
    & \texttt{split v i}, \texttt{split h i} & & & \\
    & и \texttt{where i} & & & \\ \hline

    \multirow{2}{*}{$6$} & Нет дополнительных & \multirow{2}{*}{$40$} & \multirow{2}{*}{У, 1, 2, 3, 4, 5} & \multirow{2}{*}{перв. ошибка} \\
    & ограничений & & & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\Note
В первом примере результирующий терминал выглядит так:

\begin{center}
\includegraphics[width=6cm]{image2.png}
\end{center}

Во втором примере результирующий терминал выглядит так:

\begin{center}
\includegraphics[width=6cm]{image3.png}
\end{center}

\end{problem}
